[
    {
        "id": "6568fa43098e49e3a9c83c32484bab2a",
        "interactions": [
            {
                "actions": [
                    {
                        "type": "utter",
                        "value": "Dispones de 22 d\u00edas h\u00e1biles por a\u00f1o completo de servicio"
                    }
                ],
                "id": "11116db5c8964bb48adfbb0c4363090f",
                "intent": "dias_vacaciones",
                "recommendations": [
                    "dias_vacaciones",
                    "minimo_dias_seguidos",
                    "maximo_dias_seguidos"
                ],
                "text": "cuantos d\u00edas de vacaciones me corresponden"
            },
            {
                "actions": [
                    {
                        "type": "utter",
                        "value": "El per\u00edodo para disfrutar de las vacaciones de encuentra dentro del a\u00f1o natural de devengo aunque se recomienda disfrutarlas preferentemente del 1 de junio hasta el 30 de septiembre"
                    }
                ],
                "id": "83fc6f760454490491a12ecd908cbd52",
                "intent": "periodo_disfrutar_vacaciones",
                "recommendations": [
                    "periodo_disfrutar_vacaciones"
                ],
                "text": "durante que per\u00edodo puedo disfrutar de estos d\u00edas de vacaciones"
            },
            {
                "actions": [
                    {
                        "type": "utter",
                        "value": "En la \u00e9poca de navidad, el m\u00e1ximo de d\u00edas a disfrutar ser\u00e1 de cuatro durante el periodo comprendido entre el 20 de diciembre y el 15 de enero"
                    }
                ],
                "id": "92a61e46b5694eef81e0ffbe9b6e9aa4",
                "intent": "dias_vacaciones_navidad",
                "recommendations": [],
                "text": "y durante navidad?"
            },
            {
                "actions": [
                    {
                        "type": "utter",
                        "value": "Se disfrutar\u00e1n en per\u00edodos m\u00ednimos de cinco d\u00edas h\u00e1biles. No obstante, puedes pedir cinco d\u00edas h\u00e1biles durante el per\u00edodo anual sin necesidad de acumularlos en periodo m\u00ednimo alguno hasta el 15 de enero del a\u00f1o siguiente"
                    }
                ],
                "id": "81c5ccbcfb3b4b5cb99b8cc55e3918a1",
                "intent": "maximo_dias_seguidos",
                "recommendations": [
                    "maximo_dias_seguidos",
                    "minimo_dias_seguidos"
                ],
                "text": "cual es el m\u00e1ximo n\u00famero de d\u00edas que puedo disfrutar seguidos?"
            },
            {
                "actions": [
                    {
                        "type": "utter",
                        "value": "Hola, como est\u00e1s?"
                    }
                ],
                "id": "948720e130b6455b84829c051956e3ab",
                "intent": "saludo_inicial",
                "recommendations": [],
                "text": "Hola"
            }
        ],
        "name": "vacaciones"
    },
    {
        "id": "73bcecb76e424a2984d8b5a84c02379a",
        "interactions": [
            {
                "actions": [
                    {
                        "type": "utter",
                        "value": "la informaci\u00f3n de todos los permisos disponibles se encuentra en: http://portalempleado.aragon.es/portal/page?_pageid=193,3580925&_dad=portal&_schema=PORTAL"
                    }
                ],
                "id": "37d77fde11d9455e83f0afc4defe030e",
                "intent": "permisos_disponibles",
                "recommendations": [
                    "permisos_disponibles"
                ],
                "text": "de que permisos dispongo"
            },
            {
                "actions": [
                    {
                        "type": "utter",
                        "value": "No tengo informaci\u00f3n sobre permisos individualmente pero te puedo proporcionar el siguiente enlace en el que encontrar\u00e1s informaci\u00f3n sobre todos ellos: http://portalempleado.aragon.es/portal/page?_pageid=193,3580925&_dad=portal&_schema=PORTAL"
                    }
                ],
                "id": "476a54d411f54b04ac947a6a5a39d467",
                "intent": "informacion_permiso",
                "recommendations": [
                    "informacion_permiso"
                ],
                "text": "informacion del permiso de paternidad?"
            }
        ],
        "name": "permisos"
    },
    {
        "id": "020c63cfa92146cda7882f0a1ddd3856",
        "interactions": [
            {
                "id": "90cedac36e0c43bca3e8150a37240864",
                "intent": "greetings.hello",
                "recommendations": [
                    "greetings.hello"
                ],
                "text": "Hola",
                "actions": [
                    {
                        "type": "utter",
                        "value": "Hola, soy el asistente virtual de la nueva Intranet del Gobierno de Arag\u00f3n, \u00bfen que puedo ayudarte?"
                    }
                ]
            }
        ],
        "name": "greetings"
    }
]